換左新牛開唔到機

底板燈有著 但係keyboard mouse冇電到
換返舊牛都一樣 係咪底板收左皮..

推

check下有冇插錯

9成插錯

插漏/插錯線

隻牛啪左去100/110未

應該唔會插錯掛

開到機冇畫面 keyboard mouse 冇電到

盲人摸象唔好啦 補充下啲資料先啦